# Cognitive Computing and Artificial Intelligence
###### _Autori: Luca Dimarco - Antonino Salemi - Dario Lomonaco_
###### _Anno di realizzazione: 2023_

## Cartelle
Le cartelle sono strutturate come segue:
- Homework & Lab: contiene dei piccoli lavori sui concetti base dell'AI come la regressione lineare, PCA, ecc.
- Mini-Progetto - Ontologia: è un piccolo progetto sull'ontologia, nello specifico è stata realizzata un'ontologia sugli animali. Per maggiori dettagli vedere il file `Animals Ontology.pdf` all'interno della cartella.
- Progetto - AI Classificazione Immagini: è un progetto su un'IA che classifica immagini in base al contenuto. Per maggiori dettagli vedere il file `Progetto CCAI.pdf` all'interno della cartella.